人民日報 -- 習主席將於2019年於天安門前檢閱裝甲部隊以記念64三十周年

環時